深水埗走失貓貓！！

唔好意思各位 阻你哋少少時間
今日下晝四點有隻貓貓喺深水埗唔見咗
如果大家經過深水埗嘅話可唔可以幫手留意下
唔該晒各位

大眾樣

加多張相落去 謝謝大家

幫Tui

謝謝你

推

有冇晶片? 有冇帶住咩飾物?

唔好意思 兩樣都冇

報酬幾多

薄酬 5000

幫推
希望炸脾安全無事

大眾樣，咩都無有啲難搞

十分抱歉

公廁樣
點搵